再爆肺炎，責任在廢老定政府

話說呢幾日又爆肺炎
FB好多post都公審人唔帶罩
話係佢地唔帶罩搞到再爆
但台灣封關之後
規定啲人搭公共交通工具帶罩
依家個案減少咗之後
有啲地方仲放寬
帶口罩既人都少咗
但無第二輪爆發
係咪反映封關先係最有用？
咁責任在政府喎

廢老責任
政府

咁台灣本國人都可以入境
何來封關？

Why not both?

唔會對政府有期望，所以肯定係廢老

用香港政府同台灣政府比.....

Why not both

點解要揀其一

捉晒朝朝排隊拎報紙堆廢老先